［非涼薄］點解你地有勇氣死或坐十年監， 但無勇氣和理非不合作運動十年？

同樣係賠上自己既未來。

堅持係更堅實嘅力量。

我冇野講

因為和理非到2047都唔會有效果

搞兩日不合作運動
香港人就覺得阻住返工

和理非咗十鳩嘅年啦屌你
仲未夠呀

因為從回歸到依家已經和理非左差唔多22年

和理非左廿二年啦
你答我，香港民主有無進步過？

其實依家好似減肥到左平台期， 明知得一種方法， 但想快要其他手段。 好多時會適得其反。。。

無， 因為民主派浪費左我地22年， 但係年輕人， 你地唔係民主黨， 你地係正統真。香港人， 高智慧民族。 請再諗長遠啲。我認為長遠抗爭事實係更加恐怖嘅一件事， 請用更大嘅勇氣去克服。 我好相信下一代更有為， 唔係流於衝動同絕望。

各施各法。根本冇人知乜野方法最有效，而且政治形勢日日變，點解要堅持一種方法? 不過，最好盡量避免正面衝突。所以我覺得嗰晚幾正。

無錯， 係程度同觀感問題。 但一定唔可以自殺！

呢個一定! 每一分力量都好重要。